點解連囝唔開返個賜酒功能

認真問

水煙呢？？？？